毒撚秒回(139)

冷靜一點好嗎？

幾百萬個人 只得一個吸引力 完全是零分
最低等 所以第一名是我 你那裡及我襯

block緊

我是一個西伯利亞人

世界無公平 但我有

邊個想聽我食香口膠
同埋怕醜冬食飯

垃圾 乾凍

gay test

有冇靚仔？

後者

唔駛做0仔

我好憎你啊！

我想聽怕醜冬食香口膠

禾agger 辣殺

..............................

我好認真 你feel唔feel到?

唔好憎我 我係好人

我feel到

失望左

有黑仔

知唔知雪子係邊

我真係自閉緊

腸錯有無醜仔

nig?

呵返

SENT

所以我話我好認真 你feel唔feel到
我真係好認真

我盲左

有無秋爺呀

太大舊
同埋佢冇牙

笑點低到

要?

梳...........

推

唔准掂娘娘！

有節奏

下？

推呀屌
佢話我地食完個飯唔見哂人呀!!!!

雲雲

雲爺

我我我

你真係feel唔到?

baby

阿漆！
SENT埋比你

我FEEL到

我諗住一返嚟繼續傾

好掛住你

YO

冇話要掂你
冷靜啲

唷大佬醜 未訓上黎講2句先

禾在

我瞓咗 我依家都可以傾

冬爺

仲以為你係我個<3入面

打完機

你feel到d咩

笑死我咩

即係...咩？

屌你...........

屌應錯 一齊訓

你係傻仔

我叫哪哪

禾訓教了 差不多

哼....

落一落街買野食

好啦咁 下次再講!!!!!!!!!

到底點解咁多鼻水 呻極都有

...其實我...........
9up

咁激烈？我習慣一個人訓喎

SAME..

剪左個鼻

777

feel到有免疫

你覺得自己好搞笑咩??

咁夜仲食

我訓地下

一訓教就塞住

7.7

禾十卜

我忘了……

無唔免疫過

但你笑咗

嬲咗

我諗起d監獄戲 一下剃左人地個鼻

我好人 你訓床頭我床尾啦

想點

推咁快

我無 你屈我

唔好嬲啦你而家個腦諗緊咩歌??

用電腦會skip晒d post

我無wo 渣ga

呀好核突 算了 我幫你用紙巾塞住鼻哥窿好了

我真的受傷了

都好

我瞓唔瞓都塞

我應下你姐

好唔開心

黑版果個會

忽然之間 你忽略的 我忽略的所有細節

好開心

佢地好痴線

我沒能力遺忘 你不用提醒我
loop緊呢句....

係

Sorry

我唔開心了

多謝你
得你應我
其實你係好人

但我訓教會踢人 自己小心

醜清突然對我咁巧

唉

可唔可以開心d既歌

我用電話先會skip
利申用緊 屌細力啲

OKOKOK

咁咩版先唔會

你而家先知我好人

會SKIP1頁 要好小心睇D 留言NUMBER

知咗好過唔知

你地背住我...

請振作!

飛毛腿？走先

芒仔!

你做咩

3p囉

交比你

白版

風神腿

芒仔做咩

不了

咁剪你個鼻

哪仔

e-kids岩唔岩??

我D FD

你又岩呀清 十卜

雪雪

叫你join你又唔join 驚呀

有無掛住我

繼續睇希臘封神磅

有咩開心既歌??

今次我食屎啦
你做咩呀

呀

糕

你做咩事？勾佬？

我守身如玉

有 我做你隻冰ok

我有問你喺邊...DLLLM

呀 姐係岩??

今次我食屎了

破左啦 仲玉

有啲臭

唔好咁嘅樣呀

好

...............比你發現左

傻豬 屌乜姐 聽日幫你集氣

即係不了

好似有睇過 但係卡通D FD

姐係點

ok 無問題

典 你好似有煩惱

呢個點

笑笑笑笑笑笑笑

你掛住我??

張如誠 真愛是真 好聽

做咩咁灰

即係咁

sor番工出汗焗住對腳 所以搞到有香港腳

破你屎忽

秋

要改善下

芒果椰子冰

其實keep住有

好睇wo 就係卡通 黃宗澤唱主題曲

咳咳

loop d開心d既ok??

破番你呀

溫書?

ME2

渣ga

醜仔要瞓

D鼻水吹泡泡咁吹

都唔係好臭姐 幾香呀

唔好...

呀！！！！！！！！！！

五點齊集氣

唔掛

咁..咁...個句中咗呀嘛

有d奇怪..

得..............

唉..

岩岩又skip左一頁diu

禾feel到 你晚晚呢個時候都sad

我未破ga

好靚呀我覺得佢地

仲困住咗？

你聞下..

個晚搞掂左啦

點呀喂(HUG)

又想做我兵?

人在遠方

咁我呢咁我呢咁我呢
咩時段sad

塞住個鼻哥窿

慘豬 早d訓

我都接受

濕 聽日到你考？

原來

Ok bye

HAPPY SONG AR

班妖精靚過天神

啊

ok喎 幾正

一波平左另一波又起嫁啦其實

CHING.....
最緊要你開心...

其實唔關時間事
只係掩飾得好
同有冇力去掩飾

考試前夕仲放負係咪想炒

我知 但..聽開心歌可能都會中呢

娘娘

拜返

日頭

唔好諗咁多啦屌

係...

嗯 (暈

都係交比你啦

agger

估到
你有冇考慮過勁少少？

......
唔玩了....

加油！！早d訓啊

收皮啦你

我努力緊

給力 哪哪都考到3+1 你考個30+1佢睇

不要這樣 笑一個吧

我屌

比你整2野先啦

錯 係24小時

悶

ok

係啲人突然咁樣咪搞到我咁...

係1+3

本將收兵
保你考試合格 返工升職

唉屌sor..

考完慢慢諗好嘛

苦笑仲難睇過喊樣
眼淚比勉強嘅笑容來得真誠啊

唔好好似我上年1+1就得

估到你

我口頭蟬都有個門字邊
-> 悶 閃

臭到

算啦冬爺 啲女人係咁 小小野就鬼叫

is ok 濕仔考1+30

報名

收皮啦死燒賣 溫書啦

屌你

點呀

加油喔

唔係應該開心嫁咩

你咁樣話濕豬..

啱啊

講笑渣(HUG)

單機會死人咖喎...

啲竹星妹真係

乜嘢

唔知講咩好 駁唔到
只好hug一個

咁係咪入伍? 填form未

走啦

緣ching 得你識報名

多謝你

單機都有5** ga

好啦我努力

慧眼識英雄

講好咗唔應該我嚟承受

咩事

邊度拎

多咩謝 咁客氣

話說我之前讀書番parttime做kfc 夜晚收舖著水鞋 咁著啦 直到番屋企訓教 cum被 有一疾味 勁臭 我係到揾 揾左好耐先知原來係自己對腳 跟住我係咁洗腳啲味都散唔到 第二日番學屌7我個fd

BLK 左佢
收埋佢
唔好諗
唔好比籍口自己

而家只要諗點樣聽日KEEP住平常心去
有咩考完至講

我黎

無錯 我睇好佢

依句OK

而家拎張紙出黎 寫 哪仔好靚仔=ok

我問你先

要比壓力佢

唔會係我囉

明明就句句都好好...

唔係話唔喊就係最好
眼淚都有好既

隔住個mon都有臭味 點搞呀雲爺

對手跛咗

.................wtf?

人係咁
唔守承諾

on9

我有禮貌

唔係掛...

岩呀 就睇佢自己給唔給力

屌 幾年前 讀書時期

知道

煩

唔好咁講
鬼叫都係想有人聽
YOU KNOW

溝女王東瓜

要快D做完嘢

好好笑

你話 啲女人

額

你得既 無1+3無得返黎呀你仲諗諗諗
諗下孔子點解咁_ _ 9諗到個儒家出黎仲好啦娘娘

好on9成件事 因為收舖洗地 咪著我個fd對水鞋

預備受傷害

咁你走啦 唔歡迎你

你威D 你有女

你地所有要受既野 由本將代你地受

有幫拖

有暗湧 我明

咩料呀

但孔子都係我隻兵喎

放心 唔會

十卜

.....對唔住

我食緊野架CHING

唔洗

個陣我真係揾左好耐

打在我身 痛在...

SORRY
FEEL唔到你真心

抵佢

其實幾型既

我會盡力/quote]
咁就岩啦

我根本係再世耶仔
我俾人釘上十字架三日後就會復活

就算打跛，就算打跛，不衰比你睇

訓啦

笑死......

bye

笑下就算啦

以後有臭味記得聞下自己對腳

係咁………唉

其實都係

做咩姐你

錫晒你

屌推得咁快 好辛苦....

AGGER樓上

唔巧愛慕我

EVERYTHING WILL BE FCKN OKAY哦

不過就睇下邊個講啦....

你地班痴線佬 早啲出嚟唔得嘅

咁你做咩唔管好自己隻兵.......

型冬

分比其他人

我都笑左

thank you

邊個話你知

垃圾

想訓 跟唔到

無牙你自己say sorry之嘛

唔識你

我自己本身無問題 係尾我第2日番學 一見到佢就問佢 你對鞋點解我著左咁大疾味既 佢都認係佢自己腳臭

笑死...

me too gonna leave

呢到啲兵都唔聽我咖........

我講就好似Mk故咁
主角一分鐘 型*100000000000000

點解會係咁

5餅2魚

=.=|||

咁我溫書....

OK 我走

5會系利

我都就快

死mk

呀 香港腳

垃圾 5餅2魚最後係乘左100倍

收皮啦 門口係個邊

又到星期一

講過

我感受到有啲威脅 所以早啲認衰仔先

晚安

好啦 早D瞓!

好閃

緣清早啲訓

-10000000000000000

負既野自己最清楚
自己先KO到

有排分

我都唔知咩問題

難得我訓醒

我好聽你講ga wo

雪仔hug 笑一個吧 嘻嘻

繼續訓

唔好 我錯

不要提醒我

其實你仲愛唔愛我

agger me too

瞓唔著

我最近先睇完耶蘇傳 佢求個天 個天俾左勁多野佢

我就訓啦秋清

有你無我 我走

好憎腳呢個部位
好核突

我份人好nice 無威脅性

yes

咁 你 通識 考個5返嚟？

頂你

長腿呢

聽朝繼續返工

聽日唔洗番工?

ok我走

合埋眼 數綿羊 萬試萬靈

咁 你 試下 吠隻貓

講笑

唔覺 遠距離見到你我都feel到有殺氣

振作

.......娘娘同我一齊溫書既話我會試下既

有冇睇電影 包R頸男女主角最後會一齊
要順哂佢意先唔會一齊

你走

快了

Ok

一陣要傾電話

就

不

講笑渣你咁Q 點捨得走

.......咁算啦....懂我的人自然會懂

唔該而家去瞓濕會然
夜晚好危險

又話我on9

準時1點閃人

(HUG)

做咩恰我條女？

汪

你睇 同我講條件
我就係咁輸咗比孔子

未試過WORK..

辛苦你 咁似我呀哥條女 訓訓下教一見到條女打嚟即刻聽

麻麻

我去完個廁所就ok

梳

唔睇你個套

呢句真

你睇下 啲殺氣走哂出黎

你應該有排訓唔到?
訓左晏教

bb

家事唔關你事

係愛啊哈利

大波呢

long d佢會我陪佢傾住電話瞓

貓呀屌你

.......咁孔子同你講咩條件
你講我幫你做低佢

ff埋綿羊係度跳嚟跳去啦 好似skype隻狗咁

乖既～

我是瞓到的

法唔法國個post既人好冇自信

.....sor

AGGER

比你恰

喵

這是悲傷.......

我照一照鏡就嚇暈左

你偽毒收皮啦

屌 有女羨慕

諗起頭先差啲家暴

現實唔係

太有自信不是一件好事

笑死

搞乜

skype隻狗

灰左

打交唔預我?

現實係 一分鐘 oppa 呢邊呀

這麼遠那麼近
好灰，其實我都係等俾人飛

改名

可惜不是你陪我到最後

你果套係鬼片

無

基本自信都冇點得 信一分鐘得永生

綠生？

sor...

所以咪辛苦晒 一拍拖我個人會懶 一星期傾一次變到一個月都無一次
所以我都係唔拍拖鳥

做低咗啦 不過唔知點解佢啲書未燒曬

唔會既 加油呀綠生

門口個邊

吠呀屌你

國呀

你地恰我

爽手做埋份功課啦

有拖拍再講

YOU 陪ME OK?

？

班友根本痴線 嚇親me

YES

thx 清

same
我會消失唔見左

我唔可以幫你燒 但我可以陪你食

其實驚

重點來了

太可愛 唔捨得

我好想你 好想你 卻不露痕跡

ME die first ma sor

會變啞

咩對話黎....

唔覺。

佢靚女？

3點幾打黎我會屌佢老母

得我係咁

SME+1..............

no 我有仔

...................

睇唔明

又話我on9 嬲左

如果同你一樣咁懶？

想念是會

靚叻勁

......笑咗..

蠢

食咩

你等咗呢刻好耐

幾時返

食晒佢d書

試下嬲右

今年第一年

Ok走先

我想哭 你可不可以暫時別要哭

我呀哥一返嚟 發晒癲咁 因為我老豆食左佢啲包 70幾蚊喎 鑲金咩 為左整比女朋友聽朝個早餐 發晒脾氣又喊咁 笑撚死咩 差啲搞到家暴
而家開心啦 老豆叫呀哥以後唔好再帶條女上嚟 好開心

好撚好笑

嬲前

咁都笑...

有無同以前唔同咗

我叫咗成晚呀ching

開心仔

挽留

如果你呀哥識諗 條女唔會同你呀哥好耐

ＢＯＮＵＳ黎既姐呢Ｄ

橙

以為你...

咩包黎，識飛？

好彩老豆食左 如果唔係 俾呀哥打死佢都似

打交好好睇

噓

等散

大家男人 明架啦

恭喜！！！

以為d咩.....你諗左去邊.....

暫時冇

睇到

咁唔好諗咁多

會唔會做做下太攰訓著左

你想食...

就係一路同你玩一路忍笑

唔會 個個係你

點牙講d唔講d

覺得你慣咗

agger trust her

ＡＬＬ＜性格

我唔會都未試過

開心就好

法包

agger diu

不能同意更多bro

我啲屎

男人成個女人咁好黑人憎
俾狗屌 狗也不屌

sor......

禾agger

ＡＬＬ＜聲＜性格

你哥好搞笑

wtf .......?????????

利申女人

聲都要

sor..

講真 鐘意既話 我會咩都唔理

yes thats it

sor lor

70幾蚊既法包 會唔會有粒金

我老豆話由出生都未見到佢喊同發咁大脾氣 為左個包咁撚樣 笑大人個口

冬冬

櫻妹你做得好
我加你人工

我男人

70蚊 夠我番工食2餐 屌佢買個包

咁都真係好鐘意...

得啦 我退伍了

我好灰

應該唔只70

雪子去左邊

agger
唔知做乜9

70蚊夠我食兩日呀

臭西

多謝冬爺

我要走了 各位88

成日話搵大波做女友果Ｄ人

咩意思

唔好呀

...呢個時勢仲有2日？

好耐無見到你地叫芒仔做櫻妹 好搞笑

追ING PO

唔好 相信佢 或者同佢講你擔心d咩

我一日一餐都得

都唔係男人嚟嘅屌

男人老狗為左個法包喊又發脾氣 鑲金既點解要比個包離開自己視線

早抖

咩都假

最緊要Ｊ夠大

當然相信

其實唔知有咩用 出街咪仲尷尬 係咁比人望

night dungdung

坦誠=ALL

唔講了 訓

芒櫻妹

agree 係我就攬撚住佢再好似隻狗咁 有人行近就吠 想搶就咬尻佢

....我唔得

佢大你幾年

咁都要有野比你中意到佢至得架
講到好冇要求咁

早料

屌笑左

very agger

好早抖

BB

agger u this time

我相信，傾過
但我成日想見佢

西B︿３︿

night night

我會亂諗

咩都假

最緊要識唱ＬＥＴ ＩＴ ＧＯ

憎恨她卻還想保護她

諗下Ｄ功課仲好

話說 醜清幫我問下個法包係邊買 我咁大個仔都未試過買70幾蚊既法包

skype

忽然聽日想射波唔番工
但又無野做
都係番工算

無呢樣野 有幾愛都係假

有無人扑暈我

冬仔／冬冬／冬神得啦

我笑左...

。。。。。。cant hold it back anymore

唔想做
冇晒心機

我聽日都可以走堂

YES
利申未試過

實番黎

why not both

扑

唔係隔住個moon

啱啱想揾你就見到你

想帶我去行街？

仲好記得你兩件蛋卷第一日入黎

試下有心機
掛住人就揾人

佢會返嚟嘅 好快就見到

ＤＥＴＡＩＬ？

玩殘你地

當夠堅強了 再去試呢樣野

屌，分到勁撚chur嘅組員
咁樣會令我唔想做任何野
唔好chur我得唔得

笑死我
難分真/假

我係法式包笠冬個兄弟
咩事

成日搵

想起當時 經已沒意思

thx

我寧願chur 都唔想人free ride

你留係屋企看門口

咩樹

其實我都想知70蚊既法包..
我都係食開6蚊2個菠蘿包

下星期返
返到又話要剝牙溫書陪家人未必有時間見我

AGGER 但我係寂寞到自由D FD

慢慢做

愛你

你岩 睇住我呀爸穩陣啲

唉 數綿羊啦

陪佢竹剝牙溫書

我可以一個人做晒成份group projects
前題係由得我自己做唔好煩我
我幾時做我嘅事
最後一秒做又點，我有野交又高分喎

咁唔好諗了 揀得你就=有嘢吸引到佢 試下信自己信女朋友

我知
番到唔識放假喇已經
成日都唔知做緊乜
唔係特別開心

就想叫下你

唔自由好寂寞的

暈咗<3

幫我做埋
btw 唔好勞氣

你陪佢剝

其實應該要訓 唔想訓不過

對 呢幾日睇緊D

日日如是 平淡渡過

分左手，一直都仲會顧及佢嘅感受，連想識女仔都怕會令佢唔開心

但佢一早已經放低左我去揾仔，我好憎佢呀

朋友問我關於佢嘅事我都守得好密，佢冇話過可以俾我講出去嘅野我都守口如瓶，但佢就講哂我地啲野出去俾人知，好嬲好憎佢，但始終都唔忍心不顧佢感受

太自由都好寂莫

<3

會唔會係咁樣無時間見你

考成點都好都無所謂 又係一條硬漢子

以後別做朋友

2018一定得

我都離唔開個post。。。。。

新年前一次 今日又一次
招絕招有用 如果身邊既人忽然暈左記得用我教你招絕招 不過最重要係冷靜

佢地唔會俾咁嘅機會我
我覺得好辛苦

／
^棍

（扑）

AGGER點都有出路

唔好報復 放低佢就唔會再憎佢

好憎佢

已經分左好耐，佢真係好賤，我好憎佢呀

咁你比機會自己

佢剝完牙腫晒唔想俾我見到
又話慣咗自己一個溫書

如果我嫲嫲咁樣我打999了

唔準

學到嘢

我信，只係我驚

好橙 一齊左幾耐

我hea多陣再訓

比萬三蚊我

等時間做嘢
也不是那麼 重要了

一係就憎佢
一係就追番佢

唔想面對佢，但我地圈子好重疊

佢仲要有仔都要揾我，好憎佢

一邊打一邊出絕招啦
佢咁多次咁樣 我救足佢咁多次...
次次我都係到 如果得我細佬....都唔知點算好

block佢啦

好獨立
拍拖要依賴 好煩

你要做咩

佢唔俾

比我自己你得唔得

：（

agger 除非兩個都獨立

已經半年了

不要再說了

講笑啦

好熟wo 清 我地係咪兄弟黎 我條ex都係咁撚賤

咁由佢
你仲有好多嘢要做 唔好諗佢先

佢將來是救護

我想自己一組

試下做其他野忘記佢啦

係
我唔想人地變咗我的習慣

好事黎 好過日日大壓力
番到屋企聽下歌 又一日

7年就差唔多

你點只萬三 我要

差不多半年

以後同free rider一組

已經好忙，但佢成日揾我

比心機 你一定頂到

我係好煩

....唉 佢返黎幾耐

始終第一次見到咁既情況 係人都驚
我第一次見到個陣 我整醒番佢之後 我腳都軟埋

請接收

我反而唔想我變左佢既習慣

等足7年先再有新開始嗎

有無熱戀期

嗱
訓醒教就係新一日
好似打機咁ＲＥＳＴＡＲＴ過

屌佢呀 BLOCK7佢啦

very agger 其實自己一個更..

唔係

點解可以咁賤

屌爆佢啦 分左手唔可以再做返朋友

將來靠佢 btw 你唔洗訓？

我又唔想carry人喎

女人都係咁撚賤 逼你出席佢婚禮

BOTH

兩星期

＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄

收到

試下比其他人入你個心

唔洗你carry 你做曬佢做得了

真架 人生咁多嘢做

love you

你都走

你啱 靠佢養我 不過佢已家仲係出面打緊機
未眼訓住

阿牛

推得咁快既

我要你

太忙，冇時間俾人入

我收唔到....唔係靠彩數

一頭蠻牛

佢讀法律已經好大壓力
我唔想再煩到佢

做功課先

追唔切
我想做自己野

咁點都有幾日呱...

咁你唔好再比佢入了

我哥個ex都係讀法律 都係longd

狗也不屌 賤人

咁就唔好煩

講緊覺得打工悶可以諗＄

聽日實話眼訓 trust me

喂

我本身唔睇重金錢呢樣野
我覺得人際重要啲

不過我哥個ex係港女

慢左嫁啦

好彩係EX

唔好迫佢，適當時候扶持下佢已經好足夠

最緊要多啲讚佢，俾佢一個避風塘，就算工作上不如意，背後都有人支持佢

一齊

芒仔=ALL

yes agger 全家都唔鍾意佢

條賤人一到月尾就好多野做

聽日早訓
跟住又係夜訓 無限loop

巧!!!

369

聽唔到 大聲啲

唔準牙 我要一晚姐

FUCK

所以係ex

はな？

我同佢關係重疊得好緊要，好難block佢

陣間佢又扮受害者，我真係好難受

控制唔到

EHEHEHEHEEEEE

無限kissy kissy kissy kissy........

我已經係咁架啦

唔係 係我哥講分手 因為佢太港女

啱呀

有咩所謂 我個賤人都係咁 一齊講到我天上有地下無
分左手 瘋狂講我點點點

一習慣夜訓 早訓唔到
改唔到個習慣 由奇一星期放得一日
就更加夜訓

再來兩輪kiss

最緊要你開心<3

其實我都大壓力架
時間永遠唔夠用
做到隻狗咁
又狂俾人ban橋要重做

芒

獨力苦撐

又唔可以同朋友講

改下啦

做咩

唔好諗愛情

唔要你

洋洋

真係好煩 d人

唔想分手

法國單身有好撚多好處

唔係叫你分手 只係順期自然

改鬼咩
有呢個post之後仲嚴重左

芒b 今既我既 聽晚你既okay?

沒有分享的對象

任你再多本領再多成就也毫無意義

同意牙 糕清

個post有巫術

你有雪仔定我先

唔會眼訓

舊時第2日番工都係11點12點訓
已家係就算攰 明知第二日番工 都係唔想訓 有毒

好想有一個專一嘅女朋友俾我全心全意去愛

糕清。。。。。。好撚好笑

唔好笑

我接受你 無問題

開心重要Ｄ

有邊個男人唔想？

米青

家人朋友

好難相信人

你根本唔知對方諗緊咩

沒有錯
話說上星期6 番工做左單大野
經理星期三請食飯

比女人灰tick(佢本身有開藍tick)係唔係冇希望

芒仔

冬神保佑你
聽日執生喇

是對的總會遇見

唔係無 而係未有

好想講why not both

SO DO自己

花心

有毒 呢個真

撳都唔撳入去 你明架啦

沒有家人

朋友無義務聽你啲豐功偉績，幾叻幾掂，咁做只會令自己乞人憎

佢地逼我聽日要交晒啲資料俾佢地啊！！！！
我唔想搵啊屌！！！！！
明明我時間表都未做到呢度

唔緊要 呢個星期呢緊好事多 旺我

咁旁人

=.=||||||||||||||

濕仔 聽日加油

mk

秒回

live左好耐

咁你依家做 唔好上PO
做得幾多得幾多
好多嘢都唔會照你個劇本咁寫

芒你個頭

push

你地一齊啦我退出

食左兩粒安眠藥，個人暈暈地
好似遊云太虛咁
啲字又有陰影，飛嚟飛去

訓喇～～～～～～～

我同佢分左手

我都係出返去先

其實我有d唔明呢句係咩意思

我有時睇到既係：

你自己開心就得, 唔關我事, 已經唔care你點睇我

做咗

好灰

你要清咗D嘢 其他人先會入到嚟
十卜你BLOCK佢

屌化佢地

除非她愛你，將你嘅開心視作自己嘅快樂，否則鋒芒畢露只會自討苦吃

搞咩

非洲天氣點

係？

點解

一係係po講, 驚咩
一係完全唔好講

唔可以咁惡

做乜勁

無限十卜

你笑乜

星期三夜晚經理請食飯
番工努力係有回報架！

請振作

唔知

要睇下語境

<3<3<3

聽朝6點幾返工

好過香港

咁愛我好了

大佬 求你講

心心埋你<3<3<3<3

你有仔

無啦啦咁覺得

我意思係真係最緊要對方開心
唔係你後2個的意思
(HUG) 你好好架啦

我支持你牙

我諗埋點向佢求婚

米青 我地拍拖

再十卜多個ok？

我頭先都係

做人唔惡d 佢地唔識驚

揾資料

做咩?

sweet dream

我係羊，好綿果隻

十卜 你好愛佢

咩事呀

睡了，忙碌的一天又準備要開始了

我都係

記得個日晏就開始留肚

<3<3我一定得

已完成
問題係我搵撚完佢地唔會睇，再自己去搵返同一樣嘅野出黎再話我唔做野
好戇鳩的

我諗住食個飽早餐
跟住lunch唔食 夜晚大殺四方

其實莫名灰真係好驚 完全唔知咩事

agger。。。

米青你屎忽
暫時無拍拖嘅打算 比我再單身多陣先

咁你問佢地你地做咩唔睇

咪咁撚大聲得唔得呀

佢有話我驚就叫我過英國同佢註冊先

你唔是有仔咩

覺得自己咩都做唔好

無你份！

我係老婆奴你唔係

利申唔灰